%% Согласно ГОСТ Р 7.0.11-2011:
%% 5.3.3 В заключении диссертации излагают итоги выполненного исследования, рекомендации, перспективы дальнейшей разработки темы.
%% 9.2.3 В заключении автореферата диссертации излагают итоги данного исследования, рекомендации и перспективы дальнейшей разработки темы.
\begin{enumerate}[beginpenalty=10000]
	\item Проведена проверка и обобщение представленных в литературе выражений анализа
	      УС при помощи МЭС с учётом связи соседних и удалённых ячеек; подводящих и
	      соединительных трактов.
	\item На основе анализа математической модели ЦСР получены
	      выражения для моделирования переходных процессов в ускоряющих секциях на~СВ и~БВ с
	      учётом связи соседних и удалённых ячеек.
	\item Разработана программа математического моделирования УС с помощью МЭС\@.
	\item Проведена проверка полученных выражений путём сравнения расчётов УС
	      различных конфигураций с результатами моделирования другими программами.
	\item Проведён анализ баланса мощностей и энергий в ЛУЭ,
	      состоящем из группирователя на~СВ и ускоряющей секции~БВ, питающихся
	      от одного СВЧ генератора.
	      Определены условия устойчивой работы ускорителя.
	      Разработаны и настроены трёхэлектродная электронная пушка, группирователь на~СВ и
	      секция на~БВ\@.
	      Измерены характеристики макета трёхячеечного группирователя на~СВ, построенного на основе
	      ячеек БУС\@.
	      Рассчитана динамика электронов в ускорителе.
	\item Определены требования к системе питания полуволнового СП резонатора.
	      Разработаны УВМ для тестового и рабочего криостатов.
	      Для обоих устройств проведены электродинамическое, тепловое и механическое
	      моделирование; рассчитаны уровни возникновения мультипакторного
	      разряда.
\end{enumerate}
